其實可以點贏?點先叫贏?

個權力根本就係班狗到咁
覺得好無力 但係又唔知點先可以幫到手
究竟可以做D咩先可以贏到
作為一個和理非覺得自己好撚冇用

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！
9月，機場見！

班義士一個一個被捕
但佢地唔係犧牲
而係令文宣更有話題性
從而令外國知道黑警啲仆街事
迫到外國救援香港
依個已經係和理非可以做嘅最終目的
不要放棄